十八區圍警署

琴晚淨係圍葵芳同天水圍，把警察都唔夠人分配
如果18區一齊圍，佢地可以點？
仲要圍得通常街坊，有咩咪即刻返屋企囉

未係時候，要先文宣試反應

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！